[國際港人行動]全球班師 回港投票-- 「回香group」上線!

承上POST:
沈旭暉 : 有班海外港人搞緊「全球班師回港投票」

📌本專頁簡介：

呼籲全球合資格港人，立即登記做選民。集合選民力量，眾志成城，回港投票!

2020年9月，香港將會舉行立法會選舉。而現時26-55歲選民登記人數唔夠七成，唔該幫幫手!!!香港人嘅香港自己救！💪🏻

🎙今次的立法會選舉，將會斷定不遠未來我哋面對嘅係香港定係新疆。如果今次選戰成功，將重組立法會的非建制派陣營，以要脅政府落實成立獨立調查委員會、追究警暴和釋放被捕人士等訴求。同時，立法會可以拖延惡法粗暴通過，為體制外的抗爭爭取更多時間。因此，這一場選舉將再一次成為香港人對香港前途的表態。

「全球班師 回港投票」在這個時候成立，希望切實推動全球各地的香港人在5月2號前登記成為選民，並在9月份一齊返回香港投票助選。

🎯目標：
1️⃣ 5月2號前登記做選民，為「全球班師 回港投票」打好基礎
2️⃣ 將有意甚至猶疑緊點返香港嘅人add入嚟我地個「回香group」準備班師!

3️⃣ 集合大量人數，與航空公司洽談團購九月份從世界各大城市返回香港的機票，讓各地香港人以廉價購買機票。
4️⃣ 提供不同渠道，讓海外港人可以在回港期間成為助選義工。

#全球班師回港投票 #一票都不能少 ！
一群香港人敬上
❓ FB Page FAQ：

❓ 選民登記FAQ（兩張）：

______________________________
🗳 選民登記填表機 Voter registration machine

選民資料網上查閱系統：

👍LIKE全球班師 Vote4HK.World Facebook

📸FOLLOW全球班師IG Instagram

#全球班師 #回港投票 #一票都不能少
#vote4hk #vote4hkworld #vote4hkglobal

Cheng Man Kit is supporting 全球班師 回港投票 in London, United Kingdom.
last Wednesday

大家好，我是Simon Cheng。在英國及海外社區都因為武漢肺炎疫情關係，而平靜不少，香港的國際戰線也不例外。但反觀香港，卻潛藏暗湧，正是九月份立法會的選戰，非常關鍵。所以我響應「全球班師 回港投票」的呼籲，各位海外的香港人，如果仍未登記成為選民，記得在五月份之前登記， 或許我們能爭取到平價機票，九月份一起履行公民責任，投下你神聖的一票。

如果你對香港選舉制度已經失去信任，我完全能理解。當然，我不是鼓勵大家抱殘守缺，去擁護有瑕疵、甚至畸形的選舉制度；更非希望大家與威權體制共舞，向國際社會表演，以為我們仍然有公正的「選舉」。但是，這是我們百般無奈之下，唯一最安全、最有效地表達我們對民主自由的決心。

我們的目標：香港立法會的民主派能過半數議席，締造奇蹟。

試想想，去年我們香港的未來下一代，流血、流淚、流汗，走上街頭，犧牲各種的前途，為我們的民主自由而抗爭，如果當時的立法會能過半，姑且能擋住政府一條條的惡法，或許我們的傷亡和犧牲也不至如此巨大。

我更難以想像，在去年八月，正值反送中的氛圍下，在香港的心臟地帶：西九龍，被國保人員、內地公安帶到深圳，面對各種的嚴刑迫供、酷刑虐待、政治審問，不經合法、公正的司法程序，肆意作出所謂「嫖娼」的不實指控。

如果大家不相信我的說辭，請想想劉曉波、王全璋、陳秋實、林榮基、桂民海、肖建華等正在內地發生的許多不幸案件，這絕不是個別事件，而是威權體制的迫害。所以我呼籲，用選票守住香港的自由，憑此去追求未來的民主。

Hi all, I am Simon Cheng. Recently we have been quiet for a while because of the coronavirus, all the events have been suspended and it affects our international front for Hong Kong. When we look back to hometown however, it is critical and turbulent in this coming September, our legislative “election”.

To all HongKongers overseas, please register as voters before early May, we may get cheap flight tickets back to Hong Kong to @vote4HK.World in September!

I fully understand if you are losing patience and trust to the flawed electoral system in Hong Kong, and neither we encourage you to embrace this increasingly crooked and corrupt legislative system, nor dance with authoritarianism to show to the world that we have “elections”, yet this is the only way at least we can play safe to effectively demonstrate our determination towards the freedom and democracy.

Let’s think about our future generations, they sweat, bled, tear for that cause last year, if we had the majority in the parliament to stop draconian acts one after another, our people may need not to sacrifice that much.

I even hard to imagine the citizens can be abducted by state security police from the heartland of Hong Kong to Shenzhen, I went through illegal tortures and political interrogations without a decent and fair trial in a court, and being arbitrarily accused of ungrounded “soliciting prostitution”.

If you don’t believe Simon, think about Liu Xiabo, Wang Quanzhang, Chen Qiushi, Lam Wing Kee, Gui Minhai, Xiao Jianhua and many unfortunate cases happen in Mainland. Those are not individual cases but systematic persecutions to all people – could be you in one day.

Therefore, I hereby ask for your vote, even the system skews our value of the vote, to defend the freedom in Hong Kong and fight for our future democracy.

推

推推推推

1

2

HELLO

3

GOOD AFTERNOON

早晨極速巴

tuiiiiiiiiiiiiii

油DEE

早晨

THANKS TUIIIIIIIIIIII

準備goodnight

推推推推推推推推推推推

4

咁快

5

6

我冇乜點瞓到

極速公

極巴老時常出現
P牌推唔郁

7

快d瞓

8

又數字推

推推推推推推推推

THANKS 推

Push

我覆你就推到

其他師兄弟呢

你好

未去到好眼瞓住

細佬唔知

推推推推推推推推推

咁要推多陣

收到收到

9

10

推推推推推推推

11

推推推推推推推推推推

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

Pishhhhh

31

32

户哥

油dee

庫仔蛇王

33

push

香港人要戰線全開

PushPushPushPushPushPush

34

35

36

37

38

pushpushpushpushpushpushpush

39

40

41

pushpushpushpushpushpushpushpush

42

43

44

45

46

47

48

49

50000000000

51

52

53

54

推推推推推推推推推推推推

55

56

Pushhh

PUSH PUSH PUSH

估到會收膠

PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH

57

58

59

60

61

62

63

64

65

為地球 請勿再派膠

66

乖

67

68

69

你乖唔乖

70

遲到

極速巴覺得呢

早晨啊家寶DJ

大佬寶

Hello

都乖

好過冇到

yeah

罰庫仔

庫仔未到

點樣罰啊

未啊未啊

罰佢

71

72 1

咁我阿爸係咩

罰佢咩

推到5001

好有心

幫手spread

大家都要投票呀

再推

Arghhhhhhhhhhh

我又推

再推再推

好

73

好認真喎

比比哥呢

推呀

庫仔加油

推呀
推呀

投票

柒十四

糾察隊

而家啲人真係

唔通未起身

75

出現!!!

罰DJ Pepe

七 十 六

7777777777777777

721

七
十
八

七
鳩

要打爆機

80

八十一

82

八十三央視新聞台

(ClC₆H₄)₂CH

84

發實伍

86

大家delete 咗未

出面又鑽嘢

發實柒

delete

loop 燒生

一係轉台

77或32

伯伯淥十粒魚蛋

用佢嘅account 不斷loop

Pushhhhhhhhhhhhhh

8964

youtube 都好有影響力

占占占占人
占占占点
占占点占
占点占占
点占占占
__占占占占

幫佢loop 燒山、細良就得

撞

90

係咩碰

槓

係咩？碰！

小相公

撞正其他突發推唔起

金仔

唔識打牌，淨係玩過幾圈

好fake news 喎

是旦啦

發財

中國人熱烈慶祝嘅美國九一一事件

樓豬你信唔信

92

狗實衫

狗實死

狗實悟

你地

狗實碌

狗實柒

狗實白

狗實鳩

30000

電話仲有7%

叉電

知道知道

起身食嘢先太肚餓

Spread出去

Pepe哥

Pepe哥
Pepe哥

DJ pepe

大佬

極速公
我要跪幾多野先可以表達我對你地嘅敬意呀

點及得你呀DJ X 影帝

Check選民資料
睇吓自己有幾多票

今日有咩歌推介呀

前輩呀我對你嘅敬仰有如滔滔江水綿綿不絕呀

我地係今晚深夜不設訪再討論呀

留名學野

返嚟呀投票呀

我先係留名學嘢

同緊你講呀my fd
我知你有睇連登㗎

真心你有品味過我

一定要返嚟呀

好假

無法巴你都推薦一下自己favorite 嘅音樂

我聽嘅歌好雜

講下啫

好想返香港啊屌

其實我幾鍾意陳僖儀啲歌

返嚟啦

英年早逝

可惜

真係好可惜

起碼可以喺人嘅心中留低啲好印象

啱呀

點會呀，我向你學野咋影帝

你啲演技越嚟越好

忘川

都係，成日loop佢啲歌

幫手推

終於熱門下游

我仲想跟你學野架

蜚蜚

ggggg 持呀

真心說話都變假話
睇怕我有排跟你學野啦

中共領導人特點

ok

繼續輕輕一推
感謝神驅大佬

你係?

推唔到

推推推推推推推推推推推推推推推

推到

路過嘅同路人咋嘛
繼續輕輕一推先

加油呀要多啲海外連登巴絲睇到呀

幫你推

你要收

Nooooo

Lm

恰細佬

登記做選民

記得投票

再推
再推

繼續推

唔好畀佢停！

推呀推呀推

硬係覺得依班海外撚藍多過黃

制度內外一齊打

呢個要推

召集全世界香港人

無飛機啊屌

叫啲fd一定要投票呀

Another pish

推啊

香港獨立、凍結資產聯署告急
獨立差一半，凍結資產差幾倍
懇求各位放低政治潔癖，攞安全網保護自己先

推熱門

推推

推推推

Push呀

簡單姐

天狼姐

推推推
推推推

推熱門
推熱門

推熱門
推熱門
推熱門

輕輕推一推

推
推

PushPush

P牌推推推
pish~~

Push
Push

PushPushPushPush

再推再推再推再推

推上熱門呀

推上熱門呀
推上熱門呀

推佢老味！

pish

pish

pish

推 推 推

I love u all

狂推

你尋日開工?

出咗去成日

今晚繼續推po

Pishhhhh ahhhh

推到老母都睇到

播毒不了 連登最憎海外香港人

pishh

pishh
pishh

全球封關

推推推推推推推推推推推推推

建議樓主用tg group/ channel

登記做選民！

其實我代開,我幫你反映番俾搞手知

pisjjjhhhh

Pishhhhh
Pishhhhh

up

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

Pushhhhhh

我諗住搬呢一個品蔥po 過嚟呢度

大家點睇

老老實實，如果立選DQ落閘，香港人要點做？

咁我開

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

我

加油呀，各位!

上年區選真係好震撼
見住一個又一個係外國讀書做野甚至移民都特登買機票衝返香港投票
希望今次真係可以再現！
#我地都一樣好愛香港
#一票不投民建聯

移民又點可以投票呢 暫時居於海外咋
肯定搞錯咗

有香港身份證香港可以雙重國籍

不過唔知仲有其他因素影響選民資格

留定名學野

唔再講喇 check過
有畀共狗玩嘅餘地
不過屌佢老母啦 全球班師！回港投票！

支持呀

pish
pish
pisb

自打嘴巴先打錯字

罰你推多幾次

嚟啦嚟啦

屌好想甩P

做咩咁遲申請

之前得個睇字嘛

有牌cd rom開心好多

幫推

我再推

我又推推

我再幫你推

比比哥

PushPushPushPushPush

用戶哥

好耐冇見

隔離po上咗熱門幾耐

pishhhhh

邊個

Court嗰個

差唔多12小時?

long time no see

long time no see dailo

要多啲人見到呀

Cls 成就解鎖

諗起蚊蚊蚊

忙完啦？

未

頂仲上嚟嘅

細佬

大佬 好勁

細佬青出於藍

得閒少少咪上嚟蒲頭

兩位大佬好野，小弟甘拜下風

係大佬教得好

比比哥好嘢

大佬好野

你係我大佬嚟㗎

我投降啦

天賦異稟

我投降啦大佬

比比哥好野

教導有方

You have why play me

與其信功能組別不如真攬炒：
支持香港獨立，取消獨立關稅區，制裁功能組別參選人，解體中國，國際共管中國，港美結盟
簽名就可以攬炒：

Jm9

推推推推推

推推推推推推

Pishhhhh ahhhhh

Pishhhhh ahhh ahhh ahhh ahhh

我就死啦，放過我

我慢慢推，我係咁彈app

Pishhhhh ahhh ahhh ahh